想統計吓多唔多人對古董鐘錶有興趣?

小弟啱啱去咗間鐘錶博物館做
見連登有唔少錶Po
主要都喺圍繞買賣手錶同埋現代錶
所以想睇吓如果講古董鐘錶大家有無興趣
磚:

if i want to buy a pocket watch, what can you recommend?

好有興趣
不過只能遠觀

有興趣，不過覺得每件都係藝術品lv，諗都唔敢諗

邊度有博物館

要上鏈 不了

邊位工藝師？🤔

咁就啱啦巴打，我哋博物館免費開放，上面啲嘢全部有展出

澳門

好多位喎，如果有興趣，之後會講多少少

巴打，懷錶好多種類喎，同埋你講緊新定古董先？

而家可以近觀，我哋館免費開放，不過喺澳門

澳門邊到，我屋企有個古董機械鐘，細個老豆老母拍賣買返黎，廿鳩幾年冇壞過，有性趣知多D

喺正大三巴隔，好易搵

古董唔識好易中伏，尤其鐘同懷錶

叫咩名啊？展期幾時到幾時？

東灃時計博物館，直到永遠

小弟自細鐘意陀錶，但筆直唔多，冇乜深入研究，想請教下有冇玩錶嘅心得可以分享？

陀錶我估巴打你喺講古董，如果喺嘅都喺拍賣多同有保障，但好講你識唔識睇，價錢由HKD10000到幾佰萬不等

業餘工藝師